我只想成為武漢病毒。。。。。

進入你身體 同你深喉 再濃厚接觸

wow

通常會去咗廢老度先

佢地鍾意唔戴

所以你咪專去佢地度

樓主重口味

你係雲粉絲？

咁就射落你到

咁啱見到佢開po

我啲子子孫孫會留在佢體內

唔明

想搞到靚女都中

#bluemomo1#

。。。真毒

咩歌？